藍店 「士多」一蚊都送貨

咁我買一蚊既野，佢咪pk😂

唔使比運費？